ARKK 聖母跪拜區 (3)

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

屙煙咗arkg

入來潮聖

Lm

ARKG
ARKX

長揸2隻del app 留比子孫

就快150

繼ARKR同ARKO之後
契媽又有新ETF ARKX 今次天空概念

契媽回調時入貨的人是有福的
因地上的財富是屬於你的

太空啊屌你

高追左arkq

驚閪咩

幾時可以all in

thanks仲諗住聽日開

大家都是契媽懷內的契兄弟姊妹

arkk 就穿頭? 唔知有冇畫錯線

自從上左契 真係一身輕
全倉arkk

得閒望兩眼 手痕就孖少少炒格仔

Good new post

契媽

cls 全部all time high

畫咩線丫
TSLA你畫線有無用

啱啱入咗啲 ARKF

你畫得啱就發咗達啦

China Joe 刺激

圖表派 玩etf

其實係咪好多人唔知ETF黎

契媽14

147

又+usd1000 的一晚

真係唔想再努力啦

約咗Agent未

圖表派會掃進棺材

我愛契媽

好想賣晒啲標普ETF全部入晒契媽
7000鎂升得17鎂, 垃圾
利申4成倉契媽, 1成半標普

😙😙

risk management呢d自己受到個波動 is okay

仲有12%倉既QQQ都係垃圾, 仲衰過標普

係唔知咩叫上契

上左契 希望無錯

Arkw 就快比kk over

入左fdn, arkk始祖

power of bio tech

有人貼倉係咩 signal

想跟入arkk而家升到頂 冇位入

遲啲上到200

2000

140都已經低位了
依世都見唔返

上咗契

205x年arkk股價將會破萬

上契就唔好理啦

一年起碼翻一倍

其實不嬲都無乜興趣買基金，但8月手痕買黎玩下無再睇， 岩岩一睇升左6成幾真係on9 抵比人跪拜

首先契媽要有咁長命

跑唔贏契媽

炒唔贏契媽嘅建議一律all in

130回調小小驚到仆街嘅 咪撚買股票

契媽好難追

契媽可摸以俾多次機會我地溝

我退休岩岩好

邊使咁耐每年升100%都只係需要6年多啲

知唔知點解要搞arkg
就係攞你班契弟嘅錢去投資基因醫學
到時候殲滅癌症加埋幹細胞無限培養器官
契媽二百歲都唔會死
要上火星首先要夠長命

*契仔

好耐之前有個網可以睇聖母每日買咩
有無巴打有可以比我

去方舟投資官網入email訂閱

好恐怖

我當日都係134蚊最高位入
今日14x啦

google搵ARK第一個已經係啦

lm

等睇聽日跌2%然後全世界屌佢臭雞

一陣回番已經比人叫臭西

1000股arkk app都del埋

個個契媽post都見到你入黎痾篤屎
想點？

準備下次再回就賣晒啲垃圾QQQ入arkk
夠入多40股

TSM好啲，係呢兩日波動大
TSLA真係壓力大，而且個市值咁大已經唔會有以前破頂破得咁易

連登仔真係好鐘意J高

作為一個契媽忠實fans，建議係逢低買進
一見佢大插就拎啲積蓄落去，唔好高J

契媽幾個版塊點分配好，ARKK升咗咁多個空間可能冇ARKG, ARKF, ARKQ呢類上升空間咁大？
利申91股ARKK, 33股ARKG, 14股ARKQ, 6股ARKF, 3股ARKW

新手一問幾時入好
大家覺得等回小小先
定而家一下轟落去

分注入比較好
之前133入跌到落12x
慢慢溝返
有信心唔怕

咁睇嚟你唔知我講邊個網衝出嚟懶醒

唔該ching

係呢個
唔該巴打

Arkx幾時上市

好後悔無all in arkk
隻野放置play 都升咗～40%
反而TSLA買下放下最後賺得十幾%

琴日入左少量SPCE 入住等ARKX

3月尾4月頭上，唔好做伸手黨

晚晚訓得好安樂

今日而言
ARKK見133以下或ARKG跌到100 附近

買咁雜集郵咩我得ARKK，arkk係包ark最精選個啲

一次過
手續費

唔該巴打

etf中意幾時買都得，唔好賣就可以，等緊ARKX

205x股價破萬

你坐實tsla一定唔止40%...

變下一隻brk.A

到時出街食碗麵都過萬

韓國已經係

到時出arkk.b

今日百幾蚊美金可以買A股
他日$200美金只可以買B股

2050 契媽靠arkk 既科技仲做緊ark系列基金經理
做足幾百年

契媽係會教識你一樣嘢only

好嘢唔怕擺喺度，放心交俾契媽管

邊度睇每日啲配股買賣

成分股*

官網

想入埋arkg

日日都有人問

打Ark trade log點樣搵唔到

我做咩會入左ARKQ唔入其他....

in arkg we trust

屌arkg

102蚊avg 屙煙ed

1月頭個時錯過左時機

睇下今日146入唔入到arkk
琴日買唔切

Arkg有點強

arkk

後悔入得幾股

恭喜你坐上方舟

點解我會落左車

開始變臭雞

契媽特價時入貨的人是有福的

因為將來不管地上的財富太空的財富和火星的財富都是屬於他的

貼倉signal真準

夠鐘上契

咁咪好 要拎＄既拎
要入貨嘅入

148落左船

屌琴日先入左

變臭雞了

契媽特價時段

跌完？？？
咁廢

條友又話造空
仲滿心期待

依家

邊個

而家再溝

12月24我都咁講

真心造空ETF係咩玩法
一係佢係想造空growth stock

追左少少arkq

其實Arkq點解咁弱勢
組合邊隻領跌

如果信契媽，但唔係入ark系
係跟契媽入邊隻買邊隻，會唔會賺多啲？

抄契媽功課短炒嘅話會遲一日

契媽睇野眼光咁遠，遲一日唔緊要

細股唔好咁玩
大股你都啱既

利申 跟老母53x 買左兩手qq

不嬲冇掂過G，尋晚傻撚左111高J
正臭G

你係咪智障
試下

俾機會你溝貨降低成本

點解205x年 股價破萬唔係吹水
唔吹大，當每年有20%回報
1.2^25= 95倍
2046年已經可以破萬
如果表現良好分分鐘2040年已經搞掂
就算表現差，205x都一定搞掂

火星殖民

下個禮拜大把機會

仲未夠平

點解？

20號呀

20號後究竟會點

之前跟契媽買nndm又真係唔錯wor

ARKO

臭雞

今次好難屌佢臭雞，全線乜柒都跌冇得怪佢
十二月尾arkg 咁插法就真係忍唔住鬧佢臭雞

買齊晒5隻ark

契媽

尋晚兩個deep v買左少少仲以為執到寶
瞓醒覺最後個價仲平
最尾咩事隻隻又插水

星期二咪又多謝佢 買左唔好睇啦 信契媽 唔怕

ARKR

冇咩人提ARKW 係咪升完了

契媽現金倉位
0.46% -> 1.71%

尋晚160 放晒KW想轉KK

但係19 hsbc 唔比返錢我

原來幫左我

股災

契媽 我知錯了

跟契媽賣咁d 股先

代表咩

1929年經濟大衰退重現

146買完跌到142

143嗰陣賣咗啲垃圾QQQ加咗十股ARKK
一起身141
星期二再賣QQQ加ARKK倉

出事了

QQQ變左垃圾保守股

仲有aapl 垃圾到，賣晒佢買tsm

一瞓醒先咁

買fdn la, 未來新星

$17，Tesla剛剛上市，傻散覺得電動車係個騙局

$33，Tesla首次交車，傻散覺得電動車只係玩具，笑說揸揸下冇電點算

$55，Tesla首次有盈利，傻散覺得電動車係個泡沫

$220，Tesla宣布2018年目標生產500,000 架電動車，傻散覺得Elon musk 鳩up 唔洗本

$300，Tesla 宣布係支那設廠，傻散恥笑Elon musk準備俾人偷技術

$500，武漢肺炎爆發導致全世界停工，傻散：俾翻d 錢我呀

$750，Elon musk係Twitter到話"Tesla stock price is too high imo"，傻散覺得Tesla個泡沫大到唔夠贍想像

$1500，Tesla連續4季有profit，然後宣布1拆5，傻散話TSLA只賣靠賣碳排放quota，唔會入到S&P500

$700(拆後)，Tesla納入S&P 500，完成 700之約，傻散覺得TSLA就嚟爆

$850，TSLA半個月升咗$150，Elon Musk 成為世界首富，傻散終於說:「天啊，TSLA好貴」

Cathie Wood:「最近ARKK好像開始上漲了！」

契媽凱瑟琳
你的主動ETF在基金中受讚頌
你的prnt同受讚頌

契媽凱瑟琳
求你現在和我們熊市時
為我們操盤
亞孟

《契媽經》

《契媽經》
契媽凱瑟琳，破壞性創新與你同在
你的主動性ETF受讚頌，你的prnt同受讚頌
契媽凱瑟琳
求你現在和我們熊市時
為我們罪人傻散操盤
亞孟

5隻ark 都升

臭雞呃曬我d錢

其實唔諗咁多 所有錢擺哂落黎算 我點操盤都唔夠佢勁 仲要哂時間理

有咩網可以睇ark系列最新既transaction?
姐係佢地入左邊隻股既最新動態

你google你打出黎果兩個名詞就有答案

有無人全倉arkk ? 自己咁辛苦買其他黎做咩

契媽凱瑟琳，破壞性創新與你同在
你的主動性ETF受讚頌，你的prnt同受讚頌
契媽凱瑟琳
求你現在和我們熊市時
為我們罪人傻散操盤
亞孟

ARKO唔係

夠鐘入貨

宜家d錢轉晒去faang度炒

已再入ARKG

等緊佢再跌深啲

靜啦屌

爆煲了

ARKQ

百度

岩岩入左arkg arkk

正一老千股

盤前入契媽都幾不智

準備開倉Arkq 一定要齊晒五隻

ETF咩價都可以入

靜啦

贏都變輸屌你啊木

阿木你不如唔好叫阿木 你索性叫條廢柴啦你

真係搞唔掂
入完即趺
跟佢買sq又輸
點搞

SQ呢排買？佢呢排SQ出緊貨，反而paypal就買多左

詳情可參考

係啦
諗住放哂sq轉arkk算

回到幾錢加貨好

120-130

人地rebalance當出貨
一年黎佢直有賣TSLA
唔通你當佢唔再相信Tesla?

我嘅意思係契媽take profit時未必係好嘅建倉時間

唔好講咁多
而家應該點部署
走定留

佢唔係 take profit 係rebalance丫
ARKK佢一直想keep例如Tesla係9-10%
隻野一直升 唔rebalance唔會keep到架

反而見佢ROKU TDOC SPOT愈上愈高

學到嘢，thanks！

147買到142, 去買tqqq仲好, 走曬

又有人覺得契媽跑輸既時候，就係大升既時候到

今次有冇人止蝕

咁快特價完？

就綠燈點止

止曬啦 垃圾黎

聖母

屌未加倉盤前不嬲唔入市

笑

會唔會跌到130 都成問題

會,打仗果陣穿100

打仗=lmt gogogo = ark gogogo

咁快跌完 轉左燈

高開低收定劣嚟

ARKF 同ARKW 唔抵玩
買3D Printing好過啦

$60 promised land

岩岩再加倉契媽
呢啲etf買完根本唔洗理
起碼坐幾個月再睇回報就得
重點係對契媽有信心

3D print大家均價幾多

39.x

唔知會唔會回少少呢
想加

係咁玩燈制，想點

由年頭妹到而家 唔上唔落

其實都係過左22日姐

22日升咗十幾%叫妹唔上唔落

股災都唔洗理，一定升得返

止左啦，之前148入左

有冇網可以一張sheet睇曬ark全部etf combine嘅total持股量

又係你呀陳生

google都唔識學人買disruptive innovation 野

on9，今個月頭先爆升完

諗住月供arkk

Why not

今日145上左船
每禮拜買少少

你咁樣叫周供喎

一飛沖天上60

一覺訓醒又變番綠色

每日唔洗提心吊膽既感覺真係好

盤前跌個陣冇溝

she's the best

真
琴日arkg 108又入左少少

有冇入prnt

我地俾契媽寵壞晒

已經勁過aapl財報啦
月頭aapl都係130左右妹，依家140, 跑贏apple
契媽月頭125,依家多左廿蚊

Prnt呢個價唔敢入
定應該不問價入

應許之地$60
契媽ETF 驚閪
發現A R K系列會陰陰地買3D打印股
拉高prnt股價
Arkx 上市prnt會一飛沖天

一個字講晒:驚閪

arkx同prnt啲股有咩關係

講到明會買太空零件供應鍊股票
3D print正正符合
將來應該每一架太空船都有3D printer 準備隨時打印零件

盤後147

Next month 165

但sq平個時唔買 又等契媽掃完貨升咗上去先高追？

ARKX

150

比隔離150個post燈到上唔到150

後悔以前亂咁Trade，不如早啲交俾契媽，每日跑贏大市，坐得好舒服。

知途迷返

日日都瞓得好開心 呢句真係好真

主動型基金要咩有咩（選股、買賣時機、控制注碼⋯⋯），真係完勝散戶自己買買賣賣。

點解咁講既
我五隻唯獨無建倉ARKQ

ARKG又妹妹下

近排冇人理契媽

Ark 系列大家點分配

靜靜地咪好

升唔夠嘛 一升就個個高J

全部買晒
瞓覺
del app
一年後再睇

就係睇你信唔信個fund manager
我比較想知契媽疫情完會點部署

幾時出呀

個倉得佢綠色其他自己斷操作輸曬d profit正宗敗家仔

Arkg 最近先入 都係紅紅地

12x以為高j咗ARKK
到而家笑晒口

33 不過得15股

每次跌都入隻臭雞

要上契就把握機遇

arkw 做乜事
不過上契機會黎啦

Arkg真係雞黎臭g

100溝到以為執到，點知而家

冇溝
唔想溝著
有排跌應該
你均價幾多

Arkf勁撚妹想點

ARKQ仲未開車

148上左契

又入

有無ARKQ手足
每次炒完一輪就會拎啲profit入契媽Q

個本拎番去入正股

Big Ideas Report 2021

跌多啲俾我加貨， please !

入左半層樓145call ， 0212打靶

得閒可以叫我上黎報下近況，直至0211為止

賺到笑

大家一齊diamond hand sh arkk💎💎🙌🏽🙌🏽

早幾日走哂
遲下入番

Sh 派

反而想理解下
連登手足好似好數入ARKQ
點解

?

好少人入ARKQ*
太眼訓打錯字

其實大家全部都應該買咗arkk
與其買Q不如買prnt 好過
反正Q都係prnt 入面執幾間+arkk?

有冇人arkw

我純粹貪平買
點知又幾好
係升得慢啲 但相對上防守力唔錯

幾多錢入ARKK好 依家$137

now

Autonomous driving analyst Tasha Keeney

睇左個report一半

幾時出

出左幾日 你上佢網down黎睇

我意思係幾時買得

arkk70蚊時已經買左

145.045

契媽去返150得唔得

next month

>90%現金
每跌兩蚊就加倍倉點睇
例如而家137入一股
之後135入多股
133入兩股，131入四股，129入八股，到120就有256股
變成256股均價123，均價都算追貼住個價
睇佢閪款可能都會閪跌一排

臭雞 不了🖐🏻

入咗好多次 arkk
均價 80 加到 98

你本多終勝

paper hand

一股一股咁入，手續費都未平到喎清

FT用家表示：手續費？乜嚟

149.5 入日日跌 ha#

越跌越溝
死臭雞有本事同我跌到返$10

識貨

60幾蚊均價想入 gme呢壇嘢點搞

143

重回145🚀🚀🚀🚀

I love 契媽

Diamond hand arkk

last week唔小心all time high加咗倉
stronghold

🙌🏽🙌🏽💎💎

WSB

唔跟wsb 賺錢邊有錢養契媽

表現最穩定係佢
又平

早知13x時再入多啲

prnt

short put arkk $140一張接貨都要十萬hkd
但有差唔多5000hkd收
趺穿就接
趺唔穿就執
都幾好

有冇機會重回 13x

回左幾日又唔買

T+2 冇錢

冇開孖展Account?

依家唔買下次個句就係有無機會重回14x

我ARKQ打手

應該幾時買入ark
正確答案: 出糧嗰陣就買

回鄉了

大家都係不問價入？

我係，不過會留20%cash係跌時再加注

前幾日跌咗 冇加注

all time high入
next month won't be all time high

150破頂升空區

上次契媽派聖誕禮物我將筆息買哂prnt
升得仲多過k同g

ching sick ball

入多左幾手

想入3D print
係咪不問價入

跌破140倒數區

新手想入 係咪不問價掃

想買件契老母著出街

睇中佢件crew neck

邊到有得買 真心想買

頂cap帽

原來我盲 張圖頂有link
anyway thanks

原來有出周邊

運費好貴

要睇下有冇人搞團購

用集運

幾錢？

幾靚喎

去集運倉應該平d

點解我搵唔到呢件？係咪太多人買 冇哂貨

盤前150倒數失禁尖叫中

想買可以夾運費？

止蝕大師

岩岩止左arkk

150 150 150 150

有無人都2 weeks ago all time high買咗

sh diamond hand

1500

前排有日盤前落到130

即刻掃咗幾百股

140

放心 好快150， 之後有排升

貼錯圖喎清

屌，決定月供契媽

各位月供幾多

x2

淨係想買呢件
冇既

臭雞係咪收開150蚊q 死都唔肯俾我上150

上呀上呀！

ARKG 攪左成個月原地踏步

升未呀臭閪

第二大持倉TWST今晚跌到傻撚咗

幾時落返去比我溝

點解150咁大阻力

新高

ETF 黎架

有錢就入
睇下ARCT

52 WEEKS ATH: 149.85

GOGOGO

準備見證150

依家149入唔入好

過一排你再望就會發現係低位

Arkk 都叫人靜

坐穩

佢想54隻股都靜

幾時叫voo qqq 靜

In arkk we trust

今日放左8成倉了

149入咗9手

209見

150 150 150

啱啱放哂gme 想入契媽

1手幾多股

1股

臭雞150都上唔到

有出邊150個post真係上唔撚到cls

一齊叫admin del post啦

想問下ARKW同ARKK其實長期投資嚟講，邊隻會好啲

想買 但係62蚊運費

K有哂咁多個sector 食哂佢地最睇好的公司
除非你特別睇好
"Cloud Computing & Cyber Security
E-Commerce
Big Data & Artificial Intelligence (AI)
Mobile Technology and Internet of Things
Social Platforms
Blockchain & P2P"

仲有得W有GBTC

你自己買btc 仲好啦

唔該曬師兄解答新手上路仲慢慢學緊

Gbtc 係因為股票市彭限制契媽
散戶可以直接買btc ，優勢勝過契媽操盤

屌 我望住arkk... 再望住tqqq......

係咪隨時入都得？
唔洗等佢跌到邊個位先入？

買得ETF就係睇長線
過多兩年$250嗰陣你會唔會介意你係$149買定係$147買??

ARKK同ARKF有乜分別？

Arkf 會買港股

過多兩年$350嗰陣你唔會介意你係$250買定係$180買

咁arkk都有重倉百度...

有冇團購

咁百度都係美國上市
Arkf 係會走去買乜嘢京東健康嗰d中資港股
有時仲唔知點解揸大量港幣同埋日本紙
資質有限真係睇唔透

大家點睇ARKQ

Arkw

Prnt

Arkw, 今年都會升

Arkw 冇醫療股喎

Arkw估值太低

可唔可以講多啲?

清咗倉入ark
個人訓得好咗，食野有胃口咗

契媽佔大家幾成倉

90%

應該依家入定等佢回調下先好

好後悔上星期回調
冇大手買入

我入左Tsm...依家仲有cash想搵位入Arkk

近排3D printing咁多人講嘅

新手岩岩上契 入左少少

10股 arkg
10股 arkk
15股 arkw

而家個心好定

專心買一隻好過分開大包圍

買就得

早啲入咪好

大家會點買？到SMA(20)就加貨？

新手如果淨買arkk心理質素唔好應該會日日好擔心
佢插麵都可以插幾%
Arkg就垃圾黎

我都想放左d arkg入prnt

我睇5分鐘100SMA同10分鐘150EMA

arkg真係買未來 之前跌市見太妹 蝕少少走咗 尋日睇 都只係升返去我成本價

想升快啲就kk 冇留意其他

100% 10k

50%，另外50%留比契爺

一個月前都係買左呢3隻,
總盈虧:
G +1.4%
K +4.8%
W +10.1%

想賣左G試下Q大家點睇?

另外見prnt咁好買左少少DDD

多謝燈神又上唔到150

有錢點解唔賺 同埋即係佢睇好
佢睇好將來mobile game revenue好強勁 所以入好多騰訊ADR 騰訊都佔ARKK 10幾位
佢又唔係抽新股 無比到錢堆支那公司 最多咪幫手推高個價

佢仲有買日本股票 無港紙日本紙點做rebalance同買更多

kk包哂咁多個sector
其中一個sector出事都無咁傷
Btw買ARKW其實同K無咩分別 持股超過50%相同

但係點解W 升， K 上唔到

今年Arkk + 20.06%
Arkw +20.11%
差個啲啲
上年都係差好少w157% vs k152%

咁係兩睇既
呢幾日啲資金流入w個sector
W自然升得最多
K大包圍 有其他sector拖累 咪無升得咁多

我已經集齊ark series , 我有200萬本，而家買住50萬先，每個月再放100,000落去

自從清哂倉All in ARKK
行出街個人都精神咗
成個金融才俊咁

好快發達

3d printing 應該今年翻到陪

其實契媽都已經升咗幾年依家先出名，有冇其他ETF爆升咗一兩年未俾人發掘？要發掘下第二個契媽

active fund etf真係好少有出到名多數跑輸指數

岩岩上契ARKK 我唔諗野啦
我下半生就靠你了契媽

真係, 交俾契媽唔洗諗住個市

放曬60股契媽@ 149.75
港股要用錢溝貨手多玩港股 唔溝唔使旨意翻家鄉
對唔住契媽
希望遲啲仲上得翻車 below 160

成個倉都係ark series , 個人好舒服

覺得一過到150 就會坐火箭

好玩唔玩去搞港股

係
其實歷史數據所有active fund拉返長都係整體跑輸指數 所以ARKA先咁出名 不過當然 5年其實去睇整體表現未算長 股票亦無得用以預測將來 所以大家對active fund有保留就係咁

唔使晚晚捕住個閪市，身心靈都得到救贖

果啲active fund無契媽名氣效應

同elon papa一樣

我都睇好 已入

一有呢啲post
啲股價就會唔嗲唔吊

Hold 到90 蚊以上

新加入，打算星期一入多少少Arkk

on9?既然你都覺得聖母會繼續升
點解唔蝕放撚晒港股啲垃圾啪落聖母到
反而係加大投入輸錢果面?
清你思維幾奇特

arkw

我都理解唔到點解要溝港股返家鄉
唔可以買契媽賺番港股蝕個啲咩

港股長揸算
我d煤氣平均14.1 諗住擺到老算

唔好為反而反
有錢賺自然入場

投資 $ 行先

自己接受唔到就玩其他

跑唔贏ARKQ

因為止蝕輸錢離場唔開心既感覺會大於止賺但隻野繼續升
散戶心理學

煤氣有息又有紅股送 真心唔驚

Arkq輕鬆，可入定arkw

岩呀 之前月供一手供左成年

放左係咪即係會爆升

1月5號到最後收市
G +18.3x%
K +20.9x%
Q +24.9x%

你咩位買啊 差咁多？

我都諗緊 G 定 Q 好
但G有生物科技野多
定入埋Q算

我8號先買架, 高J曬期間跌左兩轉
Timing差

會等多兩星期先決定郁唔郁G, 或者入多D錢就咁加Q算...

上個禮拜仲同巴打們講SH 話咁快有賺翻
放左4分1

會短線放etf個人叻仔極有個譜

香港人ETF都短炒架啦

Etf 唔係不嬲拎部份錢hold, 做較低風險投資咩

係 可以分散風險
如果要走 係成個sector長遠都出事 or 有更好投資
出出入入隨時賺得少過唔理佢

etf可以跑贏大股咁多

梗係斬咗啲港股
轉美金俾家用啦

港股越溝越跌

有無人知幾時有arkx

煤氣放愈長愈著數 $14走好傷下 當避下險

買返件 T / POLO 先啦

買左邊隻禁慘

係囉 所以其他去曬美股
比者GME 搞到倒豬緊2k
又miss左者ocgn

Gme害人不淺我都豬1.4k
我決定正式唔理啲港股 全力玩美股追數

一齊加油 睇下有咩好野可以share 下

我都輸咗幾千
買咗美股兩個月啲profit無哂

唉 same +2000 變 -2000
我仲要好耐之前450 個時賣曬tsla

點解契媽咁睇好3D print?

已經買咗ARKK
之後再想揀多2隻自己睇好嘅ARK系列，當係考吓自己眼光
揀來揀去隻隻都咁吸引
把心一橫，最後都車埋落ARKK度算數
有冇巴打都係咁

我都諗緊想放曬去arkk
不過都想試下prnt

同問 已經準備入手

新手想上契 而家算唔算高位

all in prnt

唔分散買？why

入ARKK可以del app一年再睇

再努力

prnt
起初以為唔係契媽嘅

其實好撚矛盾
你又想手上既升 但又想佢跌番啲俾我去掃貨

跟3 D 打印

3D print 未來發展係講緊所有工業材料都印到出嚟，如果做到的話會係一大突破 當然呢樣野我覺得同elonpapa上火星一樣係講信念，係咪真係做到無人知

I know that feel bro

屌那星跌咗成個禮拜你唔溝

咁買哂都講下比例

ARKK 100%

分別均價幾多

因為樓主重倉左,快D上契幫手推大個PRNT個資產!

ARKF 10%
ARKG 10%
ARKK 15%
ARKQ 10%
ARKW 15%

剩低留返遲啲ARKX，同埋自己玩

嗱嗱聲放哂佢換埋做契媽好過

我十二月尾放鳩哂啲煤氣，買左tsla，arkg 同arkk，到而家個幾月贏左廿幾%，好過仲等佢十送一鳩下鳩下

推走佢

強

上契未

6成arkk
1成arkg

諗緊買唔買arkw，arkq好

metallic 個d都得?

可以，放鐵粉做原料，一邊3Dprint一邊高熱燒焊不過目前似乎剩係岩做細零件

睇埋今年點先

知唔知arkx 幾時會上

sorry新手諗住月供請問咁多隻ark 其實有咩分別？

prnt the best

ARKK ARK Innovation ETF 主動型ETF，專注投資受惠於「巔覆性創新」產品及服務的企業，涵蓋「基因革命」、「工業革新」、「次世代互聯網」及「金融科技革新」範疇

ARKW ARK Next Generation Internet ETF 主動型ETF，專注投資從網絡基建發展中受惠的企業，遍佈雲端科技及網絡安全、電子商務、大數據及人工智能、流動科技及物聯網、社交平台、區塊鏈及P2P行業

ARKG ARK Genomic Revolution ETF 主動型ETF，專注投資對人類有貢獻的基因革命相關企業，涉獵技術包括基因編輯（CRISPR）、標靶治療、生物資訊學、分子診斷、幹細胞及農業生物學 13.6億

ARKQ ARK Autonomous Technology & Robotics ETF 主動型ETF，專注投資能源及自動化生產相關企業，包括無人駕駛交通工具、機械人、3D打印、能源儲備及太空探索等範疇

ARKF ARK Fintech Innovation ETF 主動型ETF，專注投資從金融科技獲利的企業，業務包括創新交易系統、區塊鏈、集資平台、客戶平台、新型中介等 2.3億

IZRL ARK Israel Innovative Technology ETF 被動型ETF，追蹤ARK Israeli Innovation Index，投資基因、醫療、生物科技、工業、製造業、互聯網及資料科技相關的以色列上市公司

PRNT 3D Printing ETF 被動型ETF，Total 3D-Printing Index，投資在美國、美國外已發展市場及台灣的3D打印企業，涉獵範疇包括硬件、設計程式、3D打印中心及打印材料 3,700萬

arkk同arkg最出名，prnt最近爆緊

可以print 到316L 鋼材

如果我買咗Q, W, F , G , 其實係咪唔使買K ?

仲有R 呢?

都唔係，飛機同火箭引擎都有d位用3D print做

316L 都得

未撚對佢地咁好啦
咁簡單既野都唔自己google

漏咗ARKR ARKO喎 最牛依兩隻

仲有ARKIU，新既SPAC company

拎左出嚟賺緊第二隻啦 仲同你磨每日幾%咩

咁犀利唔駛上黎咀gel gel啦

求團

有d貴，可以搵下fd子一齊訂

訂得多既話share運費加集運好似會平d

而先想上船跟契媽

吳瑞麟指美國大選後，因為拜登提出的基建計劃支持美國經濟，「導致去年『扭親腳』的股票今年跑得番」，支持2021年美股升勢百花齊放。投資下一代互聯網產業的ARKW，表現已變得和羅素2000指數相差無幾，僅跑贏6.5個百分點。

ARK今年難倍升
年初至今大麻ETF包括CNBS、YOLO及TOKE，已取代ARK主動管理ETF，成投資表現最好的主動管理ETF；吳瑞麟亦有投資CNBS，因美國很多州份慢慢容許吸食大麻非刑事化，不少經營大麻產業的公司都屬高增長。另外吳瑞麟指，YOLO較CNBS更佳，因成交量更大有利減低交易成本。

吳瑞麟坦言，「女股神」靠挑選中小型股價倍升股食餬，惟中小型倍升股對資產管理規模超過300億美元的ARK已變得不顯著；而她成名後，強調透明度高、每日公佈買賣紀錄的ARK，引來跟風者眾，令她難以在低位買入足夠倉位。

大麻股爆之前都係靠賭
賭贏左參議院先易搞正式合法化
依家啲人就係咁炒緊
但合法化完大麻又係咪真係咁好搵keep住賺錢先？
之前有啲地方合法左但都俾黑市打到仆街
最後都係無點升過

之前聽過有巴打講地下市場既大麻貴好多 賺既錢仲多
如果合法化 反而會無咁值錢

好耐之前$94買左8 unit ARKK跟住唔記得左，近排醒起入app睇睇見到個gain%嚇親我

但呢樣嘢有癮架喎，娛樂用嘅話

u均價幾錢呀

請問依家先入手arkk係咪好時機？
係咪要等回調？

真正瞓咗冇睇

幾時都值得買

驚買貴左咪細注分唔同時間買

舊年十一月個回調都幾勁
arkk都幾重倉中概股
定係分注入比較好

買完DEL APP一年後睇系列

set個140價位先

9月試過單日跌8%，幾日跌左1x %，分段入啦

係唔好一次allin
準備等佢回再加100股

同問,感覺會平穩向上

今個星期arkk升左一成
中概科技股又似回調完起飛
兩難

Fear of missing out

ETF唔使等佢回調，驚嘅咪入住三份一先

其實除左工業用途之外，係醫療方面都好有成長空間。已經有例子可以用cell/ collagen print條軟骨出黎,技術再成熟d可以print埋organ.

有ARKF仲使唔使買bitcoin etf？arkf係咪有投資bitcoin行業？

你驚咪入少少先 佢跌咪再入

屌咁撚貴既 連登有冇人搞

咁又冇咁嚴重

預埋

+1

買ARK係咪冇人會孖展入
月供先係正常玩法?

月供算啦，穩穩陣陣唔好咩

可以回20% 因住比人斬

ok 即係月供就得唔該曬大家

我5股5股咁入

我100股100股咁入

有份儲蓄年金供左9年，淨返一年，供total 11萬，但係之後等多十年先拎到18萬，冇乜多餘錢供多份基金
依家quit拎返9萬(蝕1萬)買契媽會唔會好on9

quit啦，隨時2個月已經有賺

如果諗住5萬本玩,直接買40股會唔會好不智，定分批，驚佢係咁先成本只會更高

我都有分供3年等6年
仲差2年拎廿個

保建退

應該無咩機會會再係150以下入返

想斬柒TSM入Q算
反正都係追求穩陣投資
上個星期ARKQ 都幾穩定

每日推高10蚊

Tsm日日磨，晒時間

不如入prnt

想join

新手建倉留名
分注入arkk awkw awkq prnt

打錯字arkw arkq

信契媽得永生

join件hoodie

溝乜鬼貨
賣咗佢買埋契媽好過啦

一個月後你實後悔

ARK有冇息

真 Tsm做到無停手

yes

派capital gain
唔駛抽税

供完佢, 再將新錢擺落ARKK 或者其他

等到佢和到數, 再成份拎出黎.

契媽我點都唔會放晒，只會低位加注&高位減持返

152.62啦

152.98

而家唔買陣間就200

諗住等陣再買又升一蚊

153
後悔冇買多啲

盤前買竟然係有得執

jm9

聽日會跌架啦

契媽我愛你

有冇人後悔早兩星期13x冇入貨

年初127左右今年目標價250唔過份
1年無100%算跑輸架啦

唔理等陣會唔會碌番落山
大家估今晚最高會咩位

今日仲未搵到位入

咩位加倉好?

任何時候

如果回調，大家會唔會賣ARK，等升返再入？
定係信契媽Rebalancing SH?

想開倉PRNT，個勢升得好勁

升到唔知咩位加好

現價入

等回調少少先入

升到唔知幾時回

開市沒耐加左倉
而家 190 @ 45.9

加左少少
保全家平安

唔好問幾時入 瞇埋眼入就得

盤前46.94入
而家已經升咗一蚊

PRNT

頂冇睇一星期係咩事

入了！

開始跌
係時候加倉

終於入左契媽個閪

叫契媽定聖母好

又高追？ 咩料呀

咁多日唔買最貴先買？

今日高位
聽日低位

支持
上呀

多謝契媽比我過肥年

契媽又順口又親切

我玩法係，跌就買少少、又再儲吓

十一二月嗰陣 感覺日日都係最貴
交家用畀契媽係任何時間都得

135 130都加咗

153高j左

巴打啱
勸大家盡早上契

Prnt arkk 好爽

跌咪加
真係唔洗驚

驚閪
好快253

好彩陳日掉晒d垃圾qqq轉左入PRNT

46.85入左prnt

放左少少tsm
入契媽

Arkg好垃圾

想放左d arkg
入咩好

歡迎加入3d 神教

47.89 照入

same
不過好有信念 聽晚再睇吓個價就唔會後悔

仲諗住PRNT回一回就入

大家冷靜 睇長遠小小
契媽最睇好係Genomic space
契媽唔會有錯

好想收割
驚佢又回

etf就sh啦

今日高位 明日低位

上左契都割 以後唔好跟契媽搵食

咪係，頭先想割下買gbtc 都忍咗手

153入咗10股交家用會唔會好不智

想入

當佢升多一兩百，咁你143, 153, 163入都分別不大

好快50

我屌晒你哋老母
之前跌落130幾,140十幾橫嗰陣又唔見你哋買
一破頂就成班人沖出嚟交家用

我入左

聽日升到180

18股@153.3

你要預會回調少少
忍下就會爆升

Gme嗰期記得有一日盤前質低到130 蚊

跌之前我145買左

跌就叫臭雞咁聲
升就叫女神契媽

明明契媽比哂位你加倉

真 唔知1月定咩 有一排係日日跌去到120/110

係咪而家 48.幾都合埋眼入

唔好驚

新手學生哥入咗五股
是否不智

不智
應該入多啲

153.5 入左 20股，少驚

mo la mo la

果日一邊買GME一邊加倉ARKK

早幾日140唔入 153先入 跌個一兩蚊就係到哭喪做乜嘢

400賣完一個轉身入返契媽

好彩果陣139左右溝左貨

dogcoin未兌返現

契媽今日升得算少！邊隻個股陀衰家！

擺係到喇

依d穩步上揚

唔好日日睇 反正個量咁少

可以，慢慢加，唔好諗住短期升好多
佢回落再加，慢慢你就會累積一大舊，升起上來更有feel

跟聖母

求解讀

襯低買

唔會不智不過真係唔洗日日睇, 曬時間
搵多幾個錢再入好過

Arkq好似抵玩過arkk

佢上星期回個下都幾驚

Arkf 仲平，都上得多

睇想唔想要tsla想分d倉買ark系列

呢隻好多中資股

買左, drop就溝

平d , 用量贏

回調未翻黎接我please

Arfq都有中資

但好似得arkf會買港股
見佢重倉3690同9923

樣樣買d唔洗煩

依家買prnt定arkk好啲

Both

無咁多錢想柯煙一隻先

相比之下Qqq已成廢老股

好想賣撚咗堆LMT佢

見契媽開倉我先買d....

想放晒arkk入prnt

why not both

本身一半arkk一半prnt

ARK每日追蹤：大買阿里巴巴 減持騰訊、拼多多
鉅亨網新聞中心
2021年2月9日

打算大量入ARKR
睇好餐飲業

ARK 基金週一 (8 日) 大買阿里巴巴 (BABA-US) 近 14 萬股，同時旗下兩檔基金共減持騰訊 ADR (TCEHY-US) 超 30 萬股，並高檔減碼 API (API-US)、拼多多 (PDD-US)。

另外，ARK 基金亦再加倉 Shopify (SHOP-US) 4.4 萬股，斥資約 6000 萬美元。

Stay on the right side of change!

swing trade

媽媽可唔可以屌下arkg隻垃圾

升得太急
d人轉咗炒PRNT
PRNT應該都會妹返一排

契媽陪你日日賺
利申arkk+arkw各20

契媽
日日升1%
一年賺365%

arkf靜靜地贏

G就真係妹

年頭計起Q跑贏
佢持倉d股上年尾升左好多

“The biggest upside surprise are going to come from genomic space”

信媽媽
我最重倉係Arkg 仲入埋tdoc
契媽幫你日日賺

見牛牛啲人仲加倉Cls

點解媽媽咁睇好ROCHE

尋日放咗ARKK，點上返船

幾時再跌D俾我加倉

上唔返架啦 契媽唔要叛徒

唔送

幾時都可以加

而家上到155點加呀

今日高位聽日低位呀

琴晚153果陣都有人問過做人做狗自己揀

GME嗰排$137入咗

一定好快大回調
等下啦

唔係講好咗下星期上200咩，又回調

CRISPR係個好revolutionary的發現 係差clinical trial個面同大眾應用 (e.g. 之前支那個AIDS immune baby)

Genome sequencing個面亦開始受重視 咩23andMe etc. 去了解自己更多 同預測疾病cancer
whole genome sequencing每個base個價格亦年年降

Bioinformatics... Targeted Therapeutics 愈黎愈先進

不過最估唔到ARKG最近top10無咗ARKK的top 10 CRSP同NVTA
ROCHE我都唔明

理得佢
SH

升到仆街好彩153只走一半

Roku 痴撚咗線

NVTA CRSP 都發力
Elon Musk

CRSP

最衰買得唔夠多 大家真係ALL IN ARK系列算啦

今日ER

呢場升災幾時完

time the market

其實roku唔係咩新科技

都升到咁

市佔就是皇道

ARKG

13X果陣比隻GME嚇走左，個個話會股災冧市

走剩1股等下個cycle

本身睇好ARKG，點知入完之後成日閪跌
雖然比起賣入價都多咗幾個%但打開見到紅咗真係好難以言喻 少ARKK一截

今日14x無入到

lm
契媽都敢割
等睇升多15%先回調

155.8 仲入唔入好

佢隻 tak 都跌得好勁，不過佢本多分散投資拉上補下

琴晚轉咗倉落prnt

但zoom係佢一重注入就大跌
Tak就真係分左好多注
結論 我個名

依隻野坐撚左成個月琴日走撚左

如果都覺得佢最終都係會升
都唔明d人出出入入做乜 可能最終只係打返和甚至賺少咗
呢個世界係無人可以做到time the market架

如果心態本身係炒股的 都唔會拎ETF黎炒啦

一線 prnt arkk arkw
二線 arkq arkf izrl
三線 arkg

二線抵玩

月供arkk咪唔洗理咩價

上星期149入嘅以為高J咗
而家已經賺緊

我1000股1000股咁入

叫個孫幫你上

開始買ark無耐 分左幾次入 跟住發現第一日就隊晒落去係最好

契媽係呢輪牛市最屈機既玩家之一
只要仲係牛市 根本唔洗驚
如果轉熊 你買咩都好
只要入場 9成都輸啦

我當初80蚊入左20幾股
一入完即跌 驚到出出入入
最後都係買返 搞到均價扯到90幾
不過hold到而家 間唔中定投加倉

講左咩你自己參透下

儲成球野先入一次

今個月準備月供arkk
完全投資新手
求指引

供prnt

新手第一步已經決定月供ark
心態上已經打贏左99%嘅新手

唔好亂講啊 好多巴打話傻仔先sh etf
人地用etf炒波幅架

同你一撚樣

出糧就買是常識吧

正股SH, 炒波幅用期權

我都係
之後都係月供契媽 加一跌就加倉
而家生活良好 晚晚訓得安樂
精神好果時就炒下蚊型股

我都係咁走左arkg, chok 得濟坐得無咁舒服
生物科技股搵到隻 xbi 好似穩過arkg
呢期仲快過arkg 破頂
可以研究下

Arkw 成60幾

老母幫你日日數錢

邊個話要儲

其實睇%升幅點解要回想收多d息？

大家會唔會向上溝

冇可能

好貴過去Prnt玩下先番黎

媽媽打救我

契媽你睇下
全部都係反骨仔
繼續SH arkg

SH 🖐 🖐💎 💎 💎

上星期先14幾
而家160都就到
回完都可能落唔番14幾
咁點解唔早啲入

好想100%倉arkk而家60%only

點睇IZRL? 我己經入左30%arkk ,30% PRNT, 15%ARKG和15%ARKQ。仲有約20000蚊港元，認緊買埋IZRL定加倉 arkg.

metoo, 40% cash回果陣分注入，利伸137,139,142 都有入

買IZRL
全面上契 冇得輸

Arkk依家百度升時佢升 tsla升時佢又升
點輸

ARKQ突破100
無睇錯你 仲勁過KG

輸在買得唔夠多

arkg準備破頂
G仔你要生生性性

158>159>160

kg 年頭已經跑出左
好彩聽契媽講趁q 未爆加倉

想問下你地月供一個月供幾錢

130等回調先入
140等回調先入
150等回調先入
160等回調先入
200等回調先入

之前個個屌佢唔上$150
而家$160都黎緊

富途1日就過左丫木

8000-15000

以為好似供港股咁 每個月少少咁 利申學生哥

我一日兩股咁加
利申FT

學生一個月一股已經好有大志
俾心機

唔係引戰 月供既可以用月供計算機計下profit
一棍一野買爽好多

*大棍一野買

唔好意思 想問多樣野 月供美股你地係去邊到搞

賣鳩晒aapl買arkk算

用致富手動月供/22號自動買入
傳送門：

不枉我放左pins入KQ

1隻PACB帶起ARKG

臭雞
157都企唔穩
比隻牛爬哂頭
垃圾

廢老股係咁

TSLA 大跌，契媽死頂中

琴日放左PACB

升左咁多日今日黎料

dllm!!

應唔應該放咗隻xone入番arkk同prnt

雞犬皆跌

同問
All in左Prnt
想抽番d出黎 擺係arkk

特價時段

本身後悔前2日153無入 依家即刻入返

我都頭先153入15股，之前132買10股

有冇跌咁多啊...

神童
過左12點會唔會升番

早兩星期跌到13x而家大家後悔緊
其實驚咩姐
好快升返

酒牙

岩岩All完屎出黎發生咩事？

俾啲信念啦

要跟美國時間?

AKRW琴日入貴左

契媽都打唔贏印度神童

一入就跌，我居然有操縱股市嘅能力

12點啦

都係跟大圍跌.....斷估收市前會升返

咩料呀屌

係睇錯定咩
岩先138？？？

唔洗驚 契媽係大廳

咩啱先....依家都係138

覆完即刻好返

升返升返，嚇到鼻哥窿都冇肉

嚇到我仆街
琴晚臨訓先加重左倉

臭雞識撚炒股咩

頭先咩事 138不過買唔到 on9？

有138過咩

嚇撚死

成個倉都紅嘅

簡直阿紅透半邊天啦

平行時空

PRNT 咩事，2月升得咁急？

隻exOne同ddd爆升 扯高咗
依家exone增發回調緊

ARKK都俾你買到跌

153.2

個下咁岩開app見到今日賺蝕-2000鎂
嚇到鳩縮

唔敢再睇了

係咪趁而家跌就入

長遠係
驚咪分注

就嚟開新post加速
契媽幫你日日賺

手續費平姐 都唔係咁晒

唔識唔衝出黎....

唔係點計丫

長揸既跌個幾蚊有冇好驚

點解係0

你用開支牛?

he is real on9

因為係FT

應唔應該依家入ARKQ好

入唔撚到

真係好難搵位加倉

見有上170post之時